第一次同屋企人去旅行，有咩要注意？

11月中會同70歲嘅婆婆跟團去首爾玩，有無啲咩要注意同埋茶會要唔要去
有1至2餐要自己去吃，食啲咩好
唔該巴絲比啲意見

地鐵樓梯好長

係好撚長

留意天氣，老人家既衣著

另外我覺得用雞整既菜式比較好食，同牛、豬相比既話

例如：炒雞，蔘雞湯，另外燒肉都幾好食既

跟團去應該唔洗點行嘅我諗